我挑戰大家一樣好簡單既事

試下舉住中指瞓
睇下有冇人第二朝起身仲保持到

冇人做到？

渣ga

成班食屎痾飯

有無一刻覺得身邊無朋友啱嘴型？
你上嚟依到結果都係一樣
我唔會擔心你會覺得自悲，因為我知你已經習慣左